連登仔既世界除左自己得兩種人

除左自己之外
唔係5p就係毒撚
唔係毒撚就係5p
點解連登仔世界咁狹窄
比人講中左又惱羞成怒

btw 起連登仔眼中女人都係臭雞 而雞唔屬於人 所以唔計

吃不到的葡萄是酸的

好嬲豬呀！你居然咁講我>_<

金鐘m記.jpg

追到囡既都係5p狗公

依單仲好笑
未開始之前就話人毒撚唔敢去又成
完左就話人5p

3類，自己，雞同狗公

自己應該係聖人

唔係J就係A
開隻6比佢
等佢贏夠200蚊

依個現象係真
但你咪又係標籤左「連登仔」
繼我話依家連登多左好多直必女人就真

我都喺連登仔